{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151075?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메트로 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 22/6/11以降は朝食を提供しません。 清掃サービスは隔日で提供されます。 ホテルへの駐車はできません。 親と一緒の子供は宿泊が可能で、満7歳未満の子供は無料です。 もし、人数を追加する場合、1人当たり大人は33,000ウォン、子供は22,000ウォンです。 エキストラベッドを追加するには1泊44,000ウォンが追加され、これはコンフォートツイン客室やファミリーツイン客室のみ可能です。 ベビーベッドを追加するには、1泊22,000ウォンが追加されます。 付帯施設としては、GYM、PCコーナー、PDR、テラスラウンジ、コインランドリー、Playroomがあります。 歯ブラシと歯磨き粉は有料です。 無料Wi-Fiを提供します。 追加費用は当日現地にて、お支払いいただく必要があります。 Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "22/6/11以降は朝食を提供しません。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの頻度で清掃サービスが提供されますか？",
            "answer": "清掃サービスは隔日で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "ホテルへの駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "親と一緒の子供は宿泊が可能で、満7歳未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を宿泊させる場合、料金はどのくらいですか？",
            "answer": "もし、人数を追加する場合、1人当たり大人は33,000ウォン、子供は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドを追加することは可能ですか？",
            "answer": "エキストラベッドを追加するには1泊44,000ウォンが追加され、これはコンフォートツイン客室やファミリーツイン客室のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドを追加することは可能ですか？",
            "answer": "ベビーベッドを追加するには、1泊22,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては、GYM、PCコーナー、PDR、テラスラウンジ、コインランドリー、Playroomがあります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にて、お支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは絵と異なることがありますか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 492
    }
}